龍心爬左上顆樹

維園霆鋒進化左做維園習近平

屌

直播緊

又勇闖城市論壇

痴線

千奇唔好跳落黎

港台on99咁就比佢發言

你唔好跳落黎

你落黎先，你唔1好起落黎

跳囉 佢傷又唔係你傷 驚西咩

垃圾不值一提

佢真係痴線嘅

龍心：我係維園習近平

勁

龍心藍絲來架

真馬嬲

On9, 拉

由佢仆街死啦，阻撚住晒

佢傻咗?

為左發言可以去到幾盡

周庭好冷靜

爬上去做乜鳩

佢想痴深藍到 人地都唔show佢

Boboboy

可能拿周庭簽名

笑撚死
蘇敬恒話預備左啲湯丸
叫佢千其唔好跳落黎

維園習近平

你就傻 為錢吸深藍網民炸

不停叫人比錢佢

佢係癲佬

陳嘉珮好驚龍心咁款

d 實q 咁hea, 兩個星期都俾佢入到去做show

為左發言
人地而家推緊自己做香港習近平

等佢冷靜啲
工作人員安排杯水俾佢定驚先
🤣🤣

diu完左

小醜

做咩事 集集都踩場

條友好醒
好攻心計
唔係傻

話時話佢條女而家點

我要睇習近平宣言呀

屌夠飛左啦

唔好理佢 佢跳咪跳佢傷又唔係你傷

成班主持人on99

live

不停叫人過錢

深藍果班都唔係傻唔受佢玩

大丁一齊番啦

條痴線佬仲youtube直播緊

未來特首

精神病患嚴重到黃藍中立都唔係

褔青幫第二把交椅

可以去高雄 同 韓總一齊爬樹

高IQ都可以有精神病
唔好正常化佢啲不正常行為
thanks

戇撚鳩鳩做馬嬲

而家變左香港習近平

原來同一時間東京都有聲援香港同維族活動

華盛頓亦有活動
Retweet

跳還跳死還死，唔好整親庭B

垃圾黎 拉

你覺得佢IQ 高？ 睇嚟你都有精神病

做乜鳩

不得了

麻煩attention seeker

講真你覺得龍心呢種人會支持政府?

咪係邊忽高

龍心想𥄫人對波？

真係痴線

CLS

佢支持自己做習近平

蘇敬恆係咪請佢食緊湯丸

呢條仆街不嬲都想出位

想人過數比錢佢者 太遲起步啦

真藍都課晒比華記果d

而家咪要博出位

拉

龍心假膠開

維園區域領袖

之前投票先幫完周浩鼎拉票

真心想要錢既

今日有無和你shop?

想呃藍絲錢啫實有啲冇腦藍絲課金比佢

條死廢老收皮未呀2020都黎緊喇

咪撚幫佢加hit rate啦

龍心幫頂頂拉票同馬車幫何妖拉票效果一樣，真係拉到票咩

佢自己係咁播國歌洗自己腦

拉 冷處理

痴撚線

白卡真係無敵

但今日呢度係九龍城唔係維園

屌條女之前無啦啦想溝我個frd
痴線
Details
係邊度識？

講左咩？
有咩行動？
條女同龍心分手個排
佢同左個中年呀叔一齊
跟住去機場搵工返 我個frd係間鋪頭度做緊野 間鋪得佢自己
佢無啦啦入去話想見工 跟住我個frd就俾form佢填啦
跟住填填下就望住我個frd 話覺得佢好靚仔想食左佢
我個frd嚇左下 但都係講句多謝 個陣都未認出佢 以為係普通女人想搵工
跟住就無啦啦係度講自己同龍心分左手 想搵新仔etc
我個frd聽佢up左陣唔對路 開始認到佢
之後就話唔好意思準備關店請佢離開
CLS

我藍絲呀媽近期鐘意睇佢，係咪好事？

今日係九龍城喎！！

香港第二狂人
無人敢認第一

佢可唔可以學東方昇咁正常番小小

好難啦 廢老都唔理佢 所以咪日日播國歌 人地娜娜跳舞都收得多過佢

形象負資產，做藍屍假膠幾好呀，影衰藍屍個邊啲人
正如唱著紅旗打紅旗，連登仔都唔夠佢嚟

tomb rider 暗殺呀

曲到圓

藍屍都當佢小醜咁撚
之前同黑超食飯

佢英文好 想引工人姐姐課比佢

九龍城區域領袖囉

反串形象清拆工程

don't make stupid people famous

唔好再講佢

佢真係好撚柒煩

Shoot him!

維園習近平係味即係等於維園小學雞‌？

推佢做藍絲領袖

佢話自己做習近平統一香港架

棵樹

龍心成名於城市論壇
用AIR TIME 幫自己做宣傳

拉
支那仔

拉
拉post個拉
拉票

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

那魔 阿卡沙

佢到底係咩料，有冇人認真解答到我

我屌，條友 真係好好笑

曲直都唔識分

佢點樣曲呀

真實對白？

2019 年仲有幾日就完
仲有傻閪吹奏呢條友

佢似白，白卡個白

近排出現返 貌似復合

He has the gut! ;)
Hard to understand him..
Changing, unstable....
Not sure about his motive --- gets more likes on youtube and $$?!

can change from one PERIOD to another!!

that is true
He is lagging behind other KOL.
Looks like he is trying to push his Youtube business

Maybe best thing to do : ignore.
There are better things to do on EARTH!

棵 O
顆 X

佢一d都唔傻，係咋顛立福

咪撚理條白痴，推返行動post啦

我淨係記得佢以前成日屌9支那人

諗起呢個 笑撚死

讀到啲學位返黎唔會差過毅進仔，但只係有啲人過分吹捧過分解讀佢啲行為

佢真係On9唔係扮

點解到依加都冇人打尻佢

要大大力懲罰嘅糖水店

返終國扯你枝五星旗啦垃圾龍心
成日刷存在感

傻人發現案？

佢做乜鳩呀

我係精神病院實習既時候遇到既兩個case
兩個都係名校高材生公務員
兩個都係精神分裂

飯國威？仲有兩個咩水

第一劉馬車

第三何志光

曲到你欣賞埋我果份

第一真係癲又坐緊
龍心一講精神病院會笠水嫁

好好笑？
佢真係藍絲嚟架dllm

上個星期西營盤茶餐廳坐對面

個陣聽到佢同人講電話
唔肯定但係聽落覺得有人幫佢打理social media account

反而幾肯定佢個日好正常
覺得佢係扮顛多

佢好撚多打手 fans架 你大鑊啦
如果未block

藍絲啲代表 就係咁既質素 淨係識癲

茶餐廳坐過佢對面
見佢同侍應點餐送餐有唔該前唔該後
又聽到佢講電話 啲語氣態度幾認真正常

覺得YouTube 上既佢係自我誇張咗

Agree

覺得龍心假膠
劉馬車就真心膠

馬車見女就忍唔住大陸都咁非禮

可唔可以唔好再提條痴線佬？

藍絲KOL

其實係

做乜尻

至少龍心正常過陳梓維啦

佢似問號人 真心癲

點解唔攞埋中國旗上去?

呢啲痴線佬藍既最好##周街播國歌又成日做埋啲on9野

我覺得佢係真痴

痴線佬都上熱門

不嬲佢網絡上同下係兩個人
基本上而家佢扮藍絲肯定係博上位

又係呢條on9

正經野唔做 走去理條痴線佬

下同大丁一齊翻？

之前睇住成班無腦港男拜佢做偶像 依家又俾人屌到咁真係好笑

唔關我事
don't make stupid people famous

佢真係唔識㗎喎

但佢趕撚走左收經琳

真架？？唔撚係呀 唔見大丁有update 嘅

冇覆診

龍心係你個名

高空攻勢

佢係真傻既，一早去挑popo機俾人打死啦
見到popo咪扮曬frd囉

佢呢排想推自己做習近平
於是又黎左城市論壇
然後爬上顆樹問主持比唔比佢發言
為左發表自己做香港習近平宣言

真實對白：
佢爬左上顆樹同班人講
你比唔比未來特首講野先

最尾都冇
至小air time冇
香港習近平宣言失敗

屌冇睇到電視

唉 龍心係柒個主持人又真係話比佢發言既

所以港台個主持都on99
話call白車咪得

都係果句 佢跳佢都唔驚 佢起下面驚咩柒呀

認真佢會唔會比自己成日播國歌而洗腦
講真睇睇下城市論壇有條友係樹上面
仲要直播都聽到國歌聲就知係佢

都要扮下中立既
始終唔可以好似蔣麗云咁叫人快D跳架嘛
好小可以好似蘋果尋日直播咁直接話唔好理D癡線佬

話注意安全 已報救護咪得
而家冇對現比位龍心入

屌 佢係真痴撚線架喎

傻撚左好多耐啦，你搞緊笑？

癲撚到

咁佢地點癲法

癲得好均循

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

呢條友不提也罷
不推文

咩channel

不嬲都傻 係連登仔話佢係聰明仔

有好多精神病人其實講野談吐好正常
但思想同行為好有問題

又黎

下面果個原本是周庭bb

終於見到有人講

香港未來
習近平掛

一個話上帝無左佢唔得 佢一定要出院 因為佢要陪住上帝一齊審判世人
然後我望住佢 深呼吸左一下講左句「辛苦你啦」
佢答我 唔辛苦 係我應該架
另一個就成日話自己係帶天命既 話有人係地底藏左個計時核彈 佢要搵個核彈出黎拆左佢 救世界
話之前某地方氣爆係因為佢既關係
如此類推啦